71 一定要騎劫民陣 成立獨立調查委員會 追究警察濫權

626民陣集會已多次偏離主題
提及真普選
依家唔係唔要真普選
而係當務之急真係未到

撤回同下台 已經好難再成為我地爭取嘅主軸
阻止警權日漸壯大 影響我地未來行動先係最重要

所以希望當日會遊行嘅大家
唔好再只用鍵盤發聲
去到現場 主動帶番周圍嘅人叫番標題提及嘅口號

【 再接再厲！】

二零一九七一遊行
主題： 撤回惡法 林鄭下台
副題：重啟政改、釋放所有政治犯
撤銷暴動定性 徹查612鎮壓

日期： 2019年7月1日
集合時間：下午2時30分
遊行路線：銅鑼灣維園至金鐘政府總部
衣著：黑色或白色

主辦團體：民間人權陣線

讚成

626民陣集會已多次偏離主題
認同

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

唔可以比佢帶錯方向 我地連登做左咁多

推返曬71 post上嚟！
大家推時要check清楚係咪新AC打手，唔好被分化/誤導/，被廢Post洗板！

我地今次騎劫返轉頭

雖然我都半新手 但都出左好多次行動㗎
信我！非打手

信你， 所以先推你個post

佢地今日個live講左遊行副題係成立獨立調查委員會

推呢個

如果係就最好
最怕到時佢偏題
如果偏左就靠我地啦！

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

推

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！

二百萬加三，宣布香港獨立啦

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切